點睇林鄭用緊"攬抄" 恢復香港秩序

緊急法-蒙面法 > 擴大警權 > 扼解三權分立-行政大過一切 >
網絡封鎖 > 真宵禁令 > 操控選舉 > 香港變成澳門

大家太過focus係蒙面法 裝修 私了 忽略左緊急法帶來既經濟危機 大家要明白呢一點 呢個係港共最大春袋

【經濟危機】港共最大既春袋

政府表示，有關社交媒體傳言指行政長官即將再根據「緊急法」宣布星期二及三停市，停工及停學；並且凍結香港人的資產，政府發言人澄清有關傳聞純屬謠言，絕非事實。

發言人說，政府考慮到目前公共安全受到廣泛危害的迫切情況，訂立《禁止蒙面規例》，以加強警隊執法和對意圖違法者產生阻嚇作用，遏止暴力，盡快讓香港社會回復平靜。這絕非隨意的做法，而是困難但必須的決定。

至於有關金管局會訂立《提款法》限制市民每日提款金額的傳言，金管局今日已經發表聲明，強調絕無此事。該局並指香港銀行體系十分穩健，銀行有充足流動資金應付市民的需要。

發言人提醒市民要認清這些社交媒體謠傳的意圖，是製造恐慌，令香港社會陷入進一步混亂。

敵人反對的我們就要堅決擁護，大家要明辨是非，做好文宣！！

支持支持

大家成日話攬抄 如果真係劇本
所謂既攬抄 係林鄭眼中可能只係5年令香港衰落 情況最懷只係變成澳門
而且香港可以反彈得好快

佢已家真係實現大家既攬抄夢 中國或者已落order 佢任內完之前 做會出極端賣港既行動
但係幾千個手足就要坐5年 10年監 ! 更會將香港人身份認同 進行意識清洗!